私補

想幫人補習，有咩途徑?

有意, study ig 傾

搵中介啦

btw 私補bio math, 兩科5**
chem 5*
三年經驗
有意tg

要俾中介
要試堂
先有得補
不過暑假好難搵

Plz pm
如果仲需要搵補習😊